# DB NoSQL

Repositório contém estudos relacionados a Bancos de Dados NoSQL (Não Relacionais).
Dividído entre cursos pessoais e a disciplina do curso Big Data no Agronegócio, chamada "Banco de Dados NoSQL", ministrada pelo Querino.